你地班暴徒唔好再傷害警察叔叔得唔得

肯定係你地用水樽/口罩/「自製長矛」做嘅好事

OLD NEWS